抖下啦你地 林鄭未驚過

相信大家訓醒一上黎開熱門已經發現

喂 百九幾二百萬 幾個鐘就變暴徒阻街？

出面太多post提哂左大家
警犬點扮慈母
林鄭扮死玩輿論

所有野都同當年粒魚蛋好似

中文博大精深
且戰且退又好
多點開花又好
走住屌 有柴燒

不外乎一個理念 流動

九地之變，屈伸之利，人情之理，不可不察也

黃背心俾哂良好示範 玩到依家都未完

頂左一晚既兄弟休息下
你地俾人打左做鬼
仲有邊個幫香港衝？

現場好多干擾
希望大家盡提

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

啲癈老好癈，大家辛苦咗幾日贏埋班癈老支持，因為一個決定而比警察搶咗個民意高地好唔值得

唔係叫大家撤退，只係轉個場再嚟過

不過如果你堅持，我都會尊重

因為不分化不篤灰不割蓆不譴責